gme損手既人入一入黎

如果你係學生或者普通人，short 100 張call，第二朝俾人call margin。你破完產都唔好再搞投資類型既野啦，腦殘無藥醫。

但如果你係身家少一半既，建議你地好好諗下，cut loss，留返asset去roll返穩你個income flow，反省自己點解無本既情況會all in 一隻爆發左既股票，到下次有機會你先會有本翻身。

頹都無咩意義，調整完就專心roll返正個portfolio，唔好到下次有機會，但無本落場

輸咗兩個月profit 點調整心態

輸錢對我有兩個scenario ，如果smell到係追到，我會搵位加注。如果smell到係一發不可收拾，我即割。

我唔諗發生左既事，sunk cost is sunk

家產冇曬 點起身

有手有腳就儲夠錢再去

係唔係應該轉會跟大戶short gme

機會多的是。。40都幾硬下，broker俾你short都無肉食。

有時候睇淡唔好做淡
及早離場玩過第樣啦

遲啦
人地short既時候係300+
依家人地平倉啦

都唔知係咪叫好彩走到無蝕
但身邊好多同事70-90入大貨，溝埋均價120-140
個時去到$400已經贏緊10幾個
個個都話SH唔放，雖然我都係
但依家個啲同事個個輸到hihi

唔甘心 條氣唔順

Anyway，我從來唔信short squeeze ，trade係因為gamma squeeze。所以我係take 緊around 2m hkd 同大家講緊野

之前mrna我都hi左180k hkd，但我知道係溝貨太急追唔返，我都即刻割左，最多就係同frd傾計串下自己，無頹過

咁你一定唔好trade唔冷靜落場，幾乎係必死

無計，大家conceptually different.
大家對short squeeze 睇得太理所當然
就算依家short interest真係over 100%，hedge fund係可以roll，而大家口講等得，身體就係唔等得

ching睇你個portfolio咁大 都知你一定係身經百戰

2個月咋
唔係2年咪算好

你真係冷靜先好落返場，除非hedge fund破產，否則你仲可以覆返佢桌。無謂本少又亂就去報仇。

short naked call 個班真係最撚無腦

我都覺，成件事唯一抵俾人笑既就係naked short call 100張既白痴

今年fg做咗半年嘢
輸咗皮幾兩皮已經自問算多
雖然係半個月人工倒揾得返
但都已經冇乜信心再玩

Friendly advice。儲夠500k先落場，本少玩short term無意思。一係你月供tesla唔好得幾萬就日日操盤，傷身

到你short就會輸

ching你平時點搵新既投資機會？ 咩網岩大家睇下

MRNA你高追而家都唔會蝕啦

其實點解好地地long put唔好？要naked short call 贏粒糖輸間廠？

Time value果2萬蚊，我兩星期就搵到，做咩等

500k如果長留香港 會唔會上樓先穩陣d

ching你係唔係已經升級到全職操盤

重點係naked.
如果好有信心，short call係strategically 好過long put

撞完鬼都唔敢行黑路架喇 分分鐘etf都唔敢買

五花八門啦。我係有好穩定既方法去roll incomeflow，爆發股都係撞岩先玩

我既生活係玩下航拍同俾女朋友屌

成功人士既女朋友只得一個？ 會唔會太浪費

所以，無必要為輸左既錢去煩，用你既腦筋去搵返突就ok

唔係naked 即係有貨cover 啦,咁就變左hedging 唔係speculating 啦，玩GME唔玩SS/ speculation 唔通長揸幾年咩，買升買跌都係當gme 賭場啫

堅持要喺同一隻股票度贏返輸左嘅錢先係最on9

咁你正常short都買張遠call cover啦

ching你真係好正能量

你fg一個月人工40k都玩e隻野？

平唔平我唔知
但宜家先Short就真係遲

500k你想上咩樓 呼吸？

咁我就正正係用你所講既hedging去roll得多過所謂既short squeeze 喎

如果你覺得係賭場，係你smell唔到姐

9成按 大西北 低層 舊樓 都應該買到300呎掛

輸左十皮 1/2身家 跌樓定燒炭

Anyway，如果真係好struggled ，我分享下。我daily review一定係睇大盤去match VXmain，which implies Uvxy trading係我好核心既操作但點玩就你自己study啦

倒不如將自己變成一個輸十皮都可以談笑風生既人啦

Fg有40k 大把世界啦

Agger

我輸咗部iphone se啫，無野

如果人地送部SE俾你，你都嫌cheap啦

short call係咪升就輸

Set止蝕
唔買妖股
唔好槓桿

$330@30
一個月人工冇啦冇啦

最大問題係無本亂short 大量既call，call margin係即死，就算隨時俾個price spike打左你靶，回落返你都無仇報。散户無10m本而short 過100張，佢都係求死姐

10m都仲叫散戶

輸個少少就冇信心 你玩咁耐贏咁耐？

見好多學生哥唔知頭唔知路都跟風走去買 仲要玩幾大果隻 結果依家輸到本都冇

咁多強勢股升,走去short gme

去到400先係贏十幾
咁輸好少姐

而家唯有當練心態

去睇醫生 驗下腦
點解會買

過左30歲就會好架啦

咁SS 係WSB既原意，你跟唔跟/同唔同佢對賭就另一回事。

情況就似21點家家諗住谷爆個莊，你就bet on perfect pairs，係就係賺錢，但係大家唔係做緊同一件事啫。

近short 遠long,個價夾中間就捉蟲（雖然呢隻股肯定無中間）

唔關事啦 係衰無腦既幾多歲都會一樣

共輸咗兩個月人工 想永久退出

喂屌你地下次買微信女妖股啦微信女妖股都無咁伏，笑鳩死我

Cls學生連嘢都未做叫人去盡破產
record跟成世㗎
你估4年後真係粉筆字抹咗去？

好D未？

唉 55入左兩股
輸左10美金
好sad
SH

sh
唔到價唔好走
目標價20

20我再溝
2股

哎呀，正常呢個position，我都叫人long 返10-20張put。不過我reddit咁講，俾人屌係shill bot

到20，陪你入100股

put宜家好貴

好 大家SH

係，timing無左。40-60呢個interval幾乎無strategy 去扭

煲底見

-200usd

貪心囉
唔想個個月搵得一萬幾千希望買股票發大達

唔係模擬倉咩？

曄屌1000 股
利申賭錢咁3xx 入左3股搏下

貪心無錯啦，係人都貪。3萬幾蚊，你講得係profit就證明成件事無disturb到你啦

我覺得用一件咁實在既貨品去量化自己嘅損失係鞭多自己兩下

爽死了

屌，我上星期五想幫手夾320收市，賣左500股tesla去撐cash

好彩星期一盤前有位走

用叫少10次雞會唔會更上心

學生哥 naked short大量既call。係想親戚朋友死？

見唔少係借錢all in
真係祝佢好運

Hold緊一股312入，唔敢放

1股
得返三份一
求安慰

輸左個kfc桶餐

返工

唔只三萬，炒股兩個月profit差唔多六萬，都幾肉赤。
而家諗返早知就繼續買etf 算

想知你贏果陣點調整心態

巴打人工咁高

太遲，應200個陣就做

豬幾百usd 已經想死

到時你就怪自己唔100蚊入400蚊走架啦向後睇，咩位都屌到自己，專心調整返先啦

巴打 有咩方法 教下路

0成本hold緊貨既有咩建議

睇你問法 應該都會炒第二次

唔敢教，不過我上面有分享小小。

SH

0成本？如果我揸2000股，咁我會留唔多過100股去睇，其他換返cash先

仲叫人教路

本身贏100K USD
依家贏得20K USD
已經無乜心情

貪心 好明顯就係想財自

點smell

我唔識講就好似你望住埋data ，心底會自然估到用咩model去run既感覺。有啲volume outflow，幾秒就知唔駛等，要即走

GME呢單野有好幾樣野夾埋令人走唔到，而家諗落就好鬼：

1. 不問價入：”無論咩價入，大戶都要幫你買返”，令人高追

2. SH：“只要buy and hold” ，星期四$200 上返$300 令人覺得strong hold 有用而無把握逃生門

3. 不要設止蝕： “大戶睇住你個stop loss 來棍你”，令人暴露風險超過可承受損失

而家諗轉頭，是旦一樣都錯到極點

第三點係我信既。一個大賭場，拎fundamentalist 既架生出嚟，必定invalid。至少，上星期二三，你set cut loss，應該會𣊬間俾人屌走左

頭兩點，尤其第二點，真係諗都無諗過

欣賞樓主仲要開post發放正能量比輸錢既人，好過部分人淨係識冷嘲熱諷，講埋啲咩‘係佢串我先架，依家抵佢死啦’既說話。仲小學生鬧交咩，成熟啲啦。

扺屎

呢種係要好似ching你咁既天才先做到
就好似出邊d trader清一色都係有呢種觸覺
呢種人係呢個世界上唔多架

都唔知仲會唔會bump 錢去龍市，點追返之前

連登有情

. Hi

師兄正解。sh to the moon!!!!!